仲有冇人記得「office小幫手」

細細個成日想同佢傾計 但唔會show我

佢淨係同你傾佢工作範圍內嘅野

會變單車

以前好鐘意隻狗仔
細個唔識用office都照開住rocky仔

扮工mode好似有

Office小幫手都有H漫

係 所以叫佢變身算

Rule 34

我記得佢成日答非所問，所以通常都係熄柒左佢算

以前做做吓嘢成日聽到D聲唔知邊度嚟，後來發覺原來係個萬字夾

J咗

除左換人，完全唔知有咩用

Merlin!!!!
細個好鐘意佢